Инструкция по применению: 
- Открыть в терминале папку с репозиторием
- Пишем docker-compose build, ожидаем окончания установки
- docker-compose up, ждем запуска контейнеров
- Идем на localhost:3000 и наслаждаемся